我覺得我個fd中左傳銷毒大家點睇

唔洗覺得 根本係

點救佢好

佢有冇比錢

幫佢打丁 等佢清醒下

時間先解決到一切問題

唔知前排諗住耐冇見飲杯野
點知一嚟就叫我去佢度了解

有做傳銷既初步跡象 叫你去了解
你試下扮落搭去了解
到時見你朋友著晒老西又講咩成功之道
咁就恭喜你被選中啦